等我教mon po狗一招打盡示威者

放風話有team人準備用武力強攻新屋嶺，需要群眾支援幫手封路

引晒班暴徒入去呢條掘頭路，然後警車做rb封路，水砲車催淚彈一路向住新屋嶺推進，再夾晒全部人入新屋嶺，一邊搵中国公安將啲示威者即刻送中

後之後嚟支援示威者嘅人就用彈幕+催淚彈全面驅散。反正示威者已經死傷咁慘重基本上已經造成好大陰影，又冇火器，都惡唔出啲咩

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

陰功，中咗
又未中